大家係現實生活講唔講粗口？

我大學初期瘋狂爆粗
但自從拍拖後越嚟越少
而家因為工作關係，基本上都唔會講任何粗口
最多whatsapp間唔時打下
係網上討論區都好少用粗口做助語詞

大家平時又係點呢？

唔會句句都係 但係一兩句點都有啦
不過已經少過中學好多

越大越少 以前中學句句都係 而家year2已經少左好多

夏天唔講.冬天更加唔會講.

睇場合啦，我就好收放自如嘅

平時唔講野 一講野就十句有八句係粗口

返工同事講得好痴線 我都俾佢感染佐小小

睇下對咩人囉
對朋友就句句都一定有粗口
唔講粗口會俾佢地問我 係咪唔開心/有心事

識啲朋友真係完全唔講
勁撚乖個種 覺得佢係講完粗口真係會打冷陣
其實係咪壓抑得好緊要

之前試過唔小心問侯左個老細一句 之後就冇再翻過嗰份part time
收放自如真係好難做到

同隊友踢波時頭五分鐘都係粗口

收放自如
越熟講得越多
有時係為左掩飾自己講野廢

我都係

網上打字講好多，亦把口好賤，但現實好少，係同某啲比較熟嘅fd先講，令外喺女朋友面前都會講少少，但返工同新識嘅人面前可以一隻都唔講，收放自如

都一撚鳩柒樣咁撚多粗口

睇情況，要好斯文嘅場合緊係一句都唔講
不過同班Friend，同老公就成日加插好多

我老公父母都唔太介意我耐唔耐爆兩句
有時睇新聞見到D濕鳩新聞會講痴撚線on撚鳩咁，
當然帶我出去見親戚就好乖

收放自如
正經場合會講少好多野

對熟既朋友會
對普通朋友唔會